{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 에스뜨레야펜션 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 2. 予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。 3. 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 4. ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションにのみ入室できます。 5. 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 6. 入室と退室時間を守らなければなりません。 7. 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。 8. 魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具は使用が禁止されます。 9. 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 10. 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 11. リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 12. ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 13. メゾネットタイプや子供、幼児連れの場合は安全に注意する必要があります。 14. IPTVとWiFiを利用してインターネットを素早く便利に利用できます。 15. すべての客室でIPTVとWi-Fiを使用できます。 16. バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は3時間です。 17. 駐車はペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大5台まで駐車できます。 18. 周辺には月亭里海辺など観光地があるので楽しめます。 19. 距離表記は自動車を基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションにのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事を作ることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具は使用が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定で予約がキャンセルされる場合、再予約はできますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプや子供、幼児連れの場合は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプや子供、幼児連れの場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でIPTVとWi-Fiを使用できますか？",
            "answer": "すべての客室でIPTVとWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は3時間です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大5台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には月亭里海辺など観光地があるので楽しめます。"
        },
        {
            "question": "距離表記は何を基準にされていますか？",
            "answer": "距離表記は自動車を基準に表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 808
    }
}